SE up完11.1.1 wifi load唔到野

用緊SE
一up完11.1.1
連wifi就load唔到大部份app
就算load到都係超慢
一熄wifi用data就正常返
屋企人用wifi都冇事
即係唔關屋企wifi事

日日燒data
好痛苦
有冇巴打有同樣困擾

頭先用wifi出呢個post都有困難

都係SE 11.1.1
但無事

pish

有冇巴打救到我

求全能既連登仔救下小妹

男人老狗叫自己小妹
見到都唔想幫

小妹見到好似出左11.1.2 可能fix到你個bug

update左
但都係食左屎咁

頭先試一試
data

wifi

救命呀

試下restore

希望樓主一路好走 你講SE實比人咬